陳偉霆打入福布斯中國名人榜 當年不知他是誰的黃曉明只高他5名

首先，這個排名榜是根據該名人在過去一年的作品、曝光度、商業代言等等加起來的影響力而形成，在100名的榜單中，只有13名香港人，成龍、劉德華、王菲、張學友、陳奕迅、甄子丹、古天樂、梁朝偉、劉愷威、劉嘉玲、謝霆鋒和郭富城，除了劉愷威，個個都是響噹噹的名字，但劉愷威已經打入大陸市場多年，加上他老婆是楊冪，上榜也是很正常的事。William打入大陸只是短短的4年時間，但排名已經超越多位前輩，只排在第7名的成龍大哥後面，這個升幅有如一隻股票由1仙升上10蚊，同樣令人震驚。

今次可以叫質疑他的人收口了。（網上圖片）

William於2003年在香港出道，當時參加全球華人新秀香港區選拔賽因其舞姿而被人恥笑。他一開頭只是主持節目，直到2006年與張致恆、麥子豪組成Sun Boy'z組合，發展麻麻，兩年後便宣布退出作個人發展。不過單飛之後令人留下最深的印象，不是他的歌，而是當年黃曉明在談論William跟Angelababy的一段舊情爆出一句「而我不知道陳偉霆是誰」，至今仍然成為網民的取笑話題。這件事後，William便將重心移向大陸，自此一帆風順，全中國都知道陳偉霆是誰，黃曉明在榜上也只是高他5位排在第16名，現在他應該再不能說出那句豪言壯語了。

他上節目時也曾經回顧過自己黑暗的日子。

勵志

雖然陳生真係好柒，但係呢幾年日日比人而我不知道，想像唔到佢嘅壓力

錢同尊嚴，大家都知點揀，不過都係恭喜阿陳生

雖然唔知佢係邊個, 但都恭喜陳生嘅

除了劉愷威，個個都是響噹噹的名字

有無可能無gem

佢係中国人

中國香港人 竟然top100無份

羅志祥得8000萬？係計同公司拆左之後？